[統計]好撚憎荷蘭叻嘅入嚟

由細到大都好唔鐘意佢，垃圾廢中自大到仆街，以為自己好有料。佔中個陣上Tvb話黃之鋒，但完全無理據，話咩考到10A先好講嘢，我屌你老母啦，你賭馬場場輸到破產咪又係喺到鳩up

話時話你幾撚時找數跪返屋企呀？
比6永串一句仔係後台指住人話，不論真定假，但我聽到會覺得有可能真，因為你真係好撚乞人憎

我不嬲好憎投票Post，但我想呢個post嘅正評可以多到條仆街留意到，等佢知自己幾乞人憎

支持6永，垃圾叻收皮

條仆街快d死啦

最撚乞人憎嘅偽人

一向都仆街

大家講下憎佢嘅理由

塊面油到成舊油炸鬼咁

如果真係上到報，我出一篇無粗口版

一個負皮
荷蘭叻出現了

咁夜呀垃圾叻，我屌你老母呀

無人發表意見？

重溫荷蘭叻死狗樣

2:50開始 廢中鳩up大會

收聲啦荷蘭叻

破2次產，點夠你叻呀荷蘭叻

0:55開始，話自己淨係識聽好嘅嘢，唔怪得你咁撚自大

荷蘭叻養狗佔中論，但忘記了自己也是隻廢狗

聽朝再post

可唔可以純文字討論
已經唔睇電視 唔入tvb個啲post 就係唔想見到佢
見到佢個死人樣都冇乜mood
我諗都冇人會鍾意佢

靠老婆仲扮哂野

幾十歲仲染撚到個頭九唔撚搭八
以為自己好撚型
講波講撚到以為自己好灰諧好撚勁
又唔知自己垃圾

成日笑人以為自己好好笑，其實好乞人憎

我每次見到佢個樣都想打撚死佢

阿叻有一樣野要讚, 對TVB 好忠心

死返去爭關愛座啦垃圾叻

支持樓主繼續狙擊荷蘭叻

睇得出，之前港姐單嘢同王晶反面，忠心的狗

跪返去至啱

讓世人知道，佢又幾咁乞人憎

有

比同一個人呃兩次冇左五千萬都叫叻
學喬布斯話齋 我都係stay foolish算

之前佢拍精裝追女仔都只不過做配角
根本搞笑係靠其他人carry

邊到有講佢係後台鬧陸永 想睇

荷蘭叻話自己做到Mark Zuckerberg

老老實實之前套賭城乜鳩佢d戲好屎

e一段就算啦
班垃圾確實係俾荷蘭叻班友撚到一棟都冇

佢套套都差唔多係認叻完就柒
食正佢個飯咪演技好囉

另一個post，類似係話荷蘭叻話自己謙虛，6永話佢係謙虛之中都算囂張，荷蘭叻即刻串返佢2句，之後收到料係後台6永比人指住唀屌

佢有意無意都滲下d藍絲味道個下真係世界級

上次套嘢以為自己真係賭神咩

演技十年如一日
早排個套乜鬼野劇 同老女人咀個套
睇幾秒d回憶返哂黎
好似睇緊睹俠大戰拉斯維加斯咁

繼續追擊

在中國主辦的2008年北京奧運，陳百祥為無綫電視擔任星級體育主持，其評述態度欠缺認真，結果引致不少觀眾、網民不滿，認為他的評述方式影響了觀眾欣賞賽事時的興致，令節目變得不倫不類。

其後，有本地媒體將網民心聲轉達至陳百祥本人，陳竟回應指自己是故意犯錯，並挑釁批評他的網民和觀眾「返屋企啦！」，更自鳴得意說工作人員曾給予他大量與奧運有關的參考資料，但他卻從沒翻看。大部份網民均認為上述自辯極為不負責任，也覺當事人未免過份自以為是。而他在評述前不作任何準備，更是對體育比賽的不尊重。為此部份網民揚言罷看TVB，以表示絕不支持低水平的體育評述。

From香港網絡大典

2009年3月1日，報章廣泛報導陳百祥被捲入吳志劍騙案，指他早前斥資四千萬元購入亞洲電信媒體股票，但隨著該公司遭勒令清盤及進入除牌程序，該筆投資已經化為烏有。經常自負自己精明的他在此案中被形容為「大水魚」，可謂諷刺。

部分網民得知事件後恥笑他，有更用上他的潮圖《呢鑊你仲唔冚家鏟？！》來譏諷他。

叻仔

漏左張圖

借冚家叻黎上位

屌，就咁睇出面標題已經鳩衝入黎俾正評

與王晶罵戰

2012年6月，該年度港姐選舉進入16強階段，王晶在微博上嘲諷，還說：「如果港姐今年行淘汰制，能全部淘汰嗎？」而身為港姐倫敦外景評判的陳百祥反駁指他有白內障，又批評他未有捧紅過任何藝人。

王晶則反串陳百祥為擦鞋仔，擦TVB新主陳國強的鞋。他又不忿再在微博留言鬧爆阿叻忘恩負義，提醒是自己當年捧紅了他。

陳百祥的旗下藝人如EO2及狄易達均狗衝出言護主，攻擊王晶。陳百祥對相關留言回應道：「電影當然是他捧紅我，但不等於我要跟他的口徑，不過真正捧紅我的是 TVB。」不過公眾普遍覺得陳百祥的行為忘本。兩人更因此傳出絕交的消息。

7月，王晶應無綫邀請做評判選港姐入決賽，「晶叻」兩人立即離奇「Friend番」。阿叻更即場向王晶鞠躬道歉

2條on9，互相道歉

唔係上位，我只係不吐不快，一見到佢就好炆 你可以比負評，但我會繼續追擊

多謝，推到佢見到自己有幾乞人憎

1970年代：與弟弟離開Loosers，由鍾鎮濤代替兩人的職位，花了三年開了三家成衣廠，三年後破產，好友譚詠麟用了自己準備買房子的三萬塊借給了他去破產管理局申請破產。同時他因做生意失敗而往天氣炎熱乾旱的中東把剩餘的貨物（雨衣）當為潮流服裝，全部虧本地賣給海盜，但也因此沒有加入改名後的溫拿樂隊。[1]

再捲2009年騙案餘波

2012年9月，2009年牽涉陳百祥的吳志劍騙案有新發展，陳百祥因捲入四億元人民幣非法集資案，遭深圳公安傳訊。雖然媒體曾報稱陳百祥被騙，但現場抗議者卻指他是幫兇，指陳百祥曾以公司主席身份參與募資介紹會，那批抗議者上當都是因為相信他：「他是名人，也懂投資，因為他來給我們介紹，我們才相信這個股票。」

陳百祥則聲稱自己是往公安廳當證人，又指自己也是受害者，已因此案而損失了九千萬。而網民普遍的反應都認為他很「抵死」。

豬頭叻真係一百分

一百分戇鳩呀

究竟佢點諗到呢條橋

電視風雲挑機言論

事件經過

2013年11月中旬，網民因香港電視網絡失牌風波，蘊釀於無綫電視台慶日（11月19日）發動第二次熄電視機罷看行動。陳百祥對此公開發起挑機言論，指「如果可以熄機令到TVB只有兩、三點（收視），我就跪下來，一路由將軍澳（錄影廠）跪到回家！」

另外他又指自己已預料被網民抨擊，又說：「無綫一台獨大那麼多年，都是因為運氣站她那一邊；曾志偉可以一人獨大嗎？現在不是被人逼了下來囉！」

他又以運氣論批評香港電視網絡的掌舵人王維基，笑說：「不給他牌照，結果他更有名，做了人民英雄；但這個運要小心（掌控）。他十分聰明，所有過夜、示威的行動，他都不會參與。

無綫出身的前港姐，現為人民力量主席的袁彌明，指陳百祥言論變相為行動打氣，「佢這樣做只會激發網友熄電視，佢的說話和相片，會變成大口號和icon。」

港台訪問寸盡網民黃之鋒

2015年12月19日，無綫播出港台節目《我係乜乜乜》，以「我係港豬？」為主題訪問陳百祥。他在節目中形容大部分網民「憎人富貴厭人窮」，「讀壞書」，又嘲諷網民「考到12條A就話你叻」，又批評修讀香港公開大學的學民思潮召集人黃之鋒「八間大學都考唔到，我點話你叻呀？」。陳百祥又在節目中表示，如果自己今天「後生啲」，可能有機會當上facebook創辦人，若是更年輕的「90後」，則更有機會做特首。他更在訪問中表示「你接唔接受(共產黨統治)都無用，因為呢個國家唔係你嘅，唔係你打出嚟嘅天下」。

good logic

佢9up的確有一手

黃之鋒在facebook專頁回應時，認為考不上八大沒有問題，反諷「陳百祥無讀大學兼會考得13分，咪照樣做咗一線藝人」、「就算你覺得我廢青無出息乜都好，我叻唔叻根本唔係由你判斷，亦唔需要向你交待，只要我向到自己負責咪得」。在互聯網活躍的中大學者沈旭暉亦幫口，指他認識很多成績好的人，但沒有一個能做到黃之鋒的事，「而且居然唔使著透明圍裙孖煙通，都上到《TIME》封面，叻過唔知幾多間大學都考唔到既《TVB Weekly》荷蘭叻好多。」有網民笑稱連沈旭暉也達不到陳百祥「12條A」的條件。

聲大大 多廢話

黃秋生亦於facebook就陳百祥言論留言：「阿叻哥俾人玩到謝咗，個國家唔係你嘅都講得出。哈哈哈！佢真係好鬼頂癮！」有網民留言：「估唔到一個電視節目有如此大迴響，並暴露了某些人士的底牌，看清楚此人有多膚淺，只識圍住班有錢佬擦鞋，言之無物，最悲哀是真的以為自己好有料，論人品、論口才志偉有過之而無不及。」另有網民寫道：「講真呀！啲人叫佢阿叻，其實係寸x佢，點知佢以為係真!」亦有網民直言：「有一代人，天時地利做就咗佢哋嘅成功，意氣高傲。」

於當時擔當該節目主持的王迪詩亦透過其Facebook專頁以圖片對此事作出回應，該圖片其中陳述「好多人問我訪問阿叻最難係乜。我答：忍笑。」

邊條友一開始叫佢阿叻 搞到佢咁撚自大

樓主呃正評

另外，有網民翻舊帳，指陳百祥分別在25歲時因生意失敗，以及在44歲時因炒輸期指兩度破產。同時，按「股壇長毛」David Webb編制的數據顯示，陳百祥過去出任過執行董事的上市公司，期間股價連股息回報的表現均蒸發近十成，與facebook上市3年多的172%回報相差甚遠。

不少網民亦在此訪問後，再次廣傳已故填詞人林振強生前嘲諷陳百祥的文章《最有影響力的人》

點做Mark Zuckerberg呀師兄

只是不吐不快

我已經無搞投票，啱聽就一齊屌

樓主綠永？

我都想，老婆咁正

On 9 仔諗野的確係有啲唔同

皮已正，就算冇尋晚6永單野，本身已經好撚憎呢條契弟
成日以為自己好搞笑，實則拍戲大部分係做契弟角色
同埋條撚屌個頭好明顯越來越大，唔知做乜鳩，而家成個大頭佛咁

成香港里約奧運唯一火炬手

2016年里約熱內盧奧運將於2016年8月舉行。6月上旬，奧運聖火正在當地傳遞，共有12000人做火炬手。陳百祥被無綫派往巴西，代表香港擔任火炬手，他是本港這次奧運唯一的火炬手，跑第95捧。

陳百祥出發前稱「首次擔任火炬手，是個人最高榮譽」，事後向傳媒表示，「要多謝TVB給予這個難得的機會……這次是自己體育記者生涯的烙印，深深感受到何謂薪火相傳」，又透露本來只跑一棒200米，但因下位接棒手臨時缺席而被大會要求多跑200米。陳百祥隨即被網民質疑其代表性，圍插他「憑乜嘢？」。網媒《100毛》則留言細數陳百祥的「資格」：「人哋係荷蘭國腳嚟，聽講仲識變魔術，例如將玻璃變鑽石之類…係勁人嚟」。

真心憑咩

阿叻是我的偶像。

「有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

「任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

「最近，電視台的選港姐節目，又見阿叻。阿叻下體穿着條透明的東西，裏面是條小得像口罩的三角泳褲，激凸無比，登時令到選美大會的氣溫激升，節目的質素急降。據聞，事後還惹來不少觀眾投訴。
「但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。

「我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：『啋！你平日游水都係着瞓覺嗰條孖煙囪0架啦！』於是我脫下長褲，穿上瞓覺嗰條孖煙囪。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙囪外面。

「忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：『你幾時買過皮草畀我？』我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。

「穿着棉衲、透明圍裙和孖煙囪，『披着』一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫『怪物！』，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！

「然後，我中暑暈倒。」

幫你推下

做埋d下把位
又大又油

感謝
我覺得佢聽到真係以為自己有正面影響力

點先可以令到佢收皮
之前講TVB收視又跪返屋企又剩
正一垃撚圾

希望推到上報，之後採訪佢

我有畀你屌㗎 巴打不如狙擊啊叻

收唔到啦，佢對tvb咁忠心，成隻狗咁。
除非佢良心發現，不能無乜可能

唔需要係TVB收皮 狗應該配垃圾電視台
反而想睇下有無花邊新聞 好似佢老友獎門人咁就好

一齊狙擊就最好，我要佢收皮

我覺得荷蘭叻真係得把口，唔敢做咩大事，睇佢台慶話跪返屋企就知啦

呢隻菠蘿雞幾時入棺材

點解叫菠蘿雞

有條片話影住陸永係大台比人屌完之後目定口呆個樣
有冇果條片

頭dupdup

因為佢講錯節目名，荷蘭叻用呢樣嘢串返佢

一味靠黐

嘩 真係走哂神wo

支持陸永

雖然佢成晚遊哂魂，但呢下好明顯

含撚啦荷蘭叻

From 100毛

東張西望仲唔做下野

你訪問荷蘭叻，包保收視會升

係我心目中係認屎認屁同是非不分嘅垃圾廢老 ，不值一提

佢係佼佼者

幾時死

俾我都叫佢考好10a先啦
一個陸永俾人屌就咁多post咁多正評
黃之鋒而家發生咩事都冇咁多人講

跪回家佢都冇輸找咩數

呢件係咩事

你講2樣野有咩關係？

今年荷蘭無份踢世界盃

我真係唔9知佢點解仲可以生存到。

唔好浪費時間係香港人度囉
為左個陸永開百鳩幾個post去屌一個柒頭
黃之鋒最近單野就淨係俾人笑佢帽

食屎啦荷蘭叻

早d訓啦荷蘭叻

佢好彩，上一輩多機會

佢係鏡頭面前認叻呢d就效果黎無乜所謂
但最重要係幕後對人點
大家有眼睇！

巴打知d嘢？

年年世界盃都燈撚到荷蘭出局，今年局都入唔撚到

我指佢平時
例如講政治佔中，呢d唔係要做戲做show嘅節目，就睇到佢份人點

同某d舊一輩既演員一鳩樣，佢本身自己做戲無演技，做戲做親詼諧角色，做丑角; 主持無料到，9吹廢嗡就勁。呢d人只係好彩生於電視電影業啱發展逢勃既香港，依靠嘻嘻哈哈咁呃飯食。換住宜家呢個世代，以佢呢d垃圾係娛樂區都撈，屎都無得食。

咪又係靠你班人日日話罷睇
點知次次都推爆10個post咁
佢先可以咁牙擦

坤狗

荷蘭球迷多得佢唔少

記得有次好似選港姐做司儀，1999咁 臨場又差，又唔識搞氣氛

唔可以混為一談，始終呢到好多人立場唔堅定，有時邊面勢好就撐邊面，我就罷睇嘅，因為想佢仆街

坤狗出左無幾耐就搞成咁，好快收檔，就算唔收檔撈多幾十年都去唔到荷蘭叻呢d位，荷蘭叻係好命

原來有咁多人憎佢，好開心

荷蘭叻話自己唔睇網上評論，又話網上嘅只係一小撮人，但咁多人正評想你收皮呀，你就收皮啦！

得二千三人

可唔可以唔好叫荷蘭叻，侮辱咗一個咁好嘅國家

真係好少

咁叫咩好

TVB咁多老嘢無一個好似佢咁撚乞人僧
又自大又無腦 你係有料唔洗破產啦
阿姐仲好過佢 起碼鏡頭唔會點乞人僧
琴晚淨係夠膽比說話TVB聽已經係有料
依條廢老只係識讚公司

見標題唔洗睇內文已經要入黎秒like

樓主呃正皮

叻 我至叻 我地餐餐都做head

真心，阿蛆個種都唔夠佢嚟

呢次真係勁憎佢，就算係TVB推薦佢都好，好心就自己醒目讓返個位出黎俾班運動員啦

係未覺得自己破左兩次產都繼續佢既人生就好撚有體育精神？

佢點會讓出嚟，份人都無收恥心

快d

垃圾叻你上網搵3千人比正評你我話你勁呀

同曾志偉, 譚詠麟, 成蟲一樣香港之恥

on99

樓主一個post 成三千正評 實嚇到阿叻跪低啦今次

真係唔知佢憑乜
以前係電影同電視多數做d 閒角諧星

運財智叻星始終無獎門人咁好睇, 獎門人點都做左咁多年
科網年代既StarEast... EO2

其實電視同電影兩邊都唔掂, 無代表作

成蟲隔離post都有人吹捧

下把位都要有人做嘅

佢真係好乞人憎

依條撚樣同曾志矮個班

幾年前唔記得係咪台慶
有一幕表演叫呀叻哥出黎的波
我屌你老尾 幾野都的唔到
好撚尷尬咁睇住佢玩住個波幾分鐘
樓下街場是但搵個小學生都屌打你
Btw搵唔返條片

見到呢條冚家剷就想鐘佢鑊一鑊

陳百祥（阿叻）昨率領葉翠翠、龔嘉欣及林夏薇等在將軍澳電視廣播城綵排無綫《萬千星輝賀台慶》，翠翠、歐陽巧瑩及張秀文俯身玩波時洩春光。對有網民發起台慶熄電視，阿叻自信爆棚說：「如果可以熄到得番兩、三點（收視），我就跪喺度，一路由將軍澳跪返屋企！」

阿叻昨率領藝員為無綫台慶綵排。

阿叻已預料被網民抨擊，又說：「無綫一台獨大咁多年都係靠運氣，你話志偉想一人獨大？咪俾人逼咗落嚟囉！」王維基冇運？阿叻笑說：「唔畀牌佢更出名，做咗人民英雄，但呢個運要小心。佢聰明到不得了，你睇佢過夜、示威見唔見到佢？」至於林夏薇及龔嘉欣獲無綫高層區偉林點名力捧，林夏薇則透露為表演整傷尾龍骨。

我都想睇佢仆街
但人地都無輸點解要找數

成日認屎認屁，但係從來唔覺得佢人如其名
可能真係同屎屁有啲匹配嘅

on9 人地叻哥賭馬贏幾千萬樓主都未出世

紀律部隊啤王？

後尾佢上電台，主持話佢開左個無得輸嘅盤，之後講講下話個盤開30點，垃圾叻即刻淆底

咁係D人話要搞死TVB 搞到佢執嘛 咁佢開2,3點其實無問題
無輸就唔洗找數架啦 人地又無接受30點個offer

之前聽佢講波真係

咩功課都唔做，淨係鳩up

推

估唔到咁多正評 拍得住的士陳

推推推

叻哥做戲好好睇
佢做多隆,牛皮,祝枝山呢d都做得好好

希望你係假膠

的確轉數差少少

好辛苦。。。

好憎佢

假乜膠, 事實黎